單身耐左 再搵唔返拍拖嘅意義

遇到唔錯嘅對象 亦無力前行
有無人都係咁

可能未遇到你想重新投入返既人

覺得自己拿捏唔到男女應該點相處

遇到對象 但已經唔敢再前行
一次又一次既跌傷
再諗深一層 其實自己都未準備好
所以 都係算啦

心態上準備好接受新戀情 但男女攻防戰實在太難打

呢樣真

4年 屋企朋友都問點解唔拍拖

都冇。拍條毛...有好感既又有仔，唔想做狗公，平時興趣又冇乜...耐左一個人慣左

萬一有日有感情發展都唔知去唔去馬好

有時一個人都幾舒服 (唔係自慰

agger
尤其真係中意左佢之後 真係好辛苦

啲人成日都話 感情係邊個認真 邊個就輸
好想知點解感情唔應該認真看待

完全明白
如果唔係真係中意佢 點解要追呢
但係認真左 又會受到傷害

對愛情好似無左希望咁，唔覺得自己有咩值得被愛，無咩興趣對啲異性好。

拍拖都係搵個伴陪 自己生活得精采根本單身同結婚無分別